獨立驗屍報告指George Floyd死於窒息，同官方報告判斷嘅死因矛盾

紅字重點
George Floyd家人委託嘅前紐約市首席驗屍官指George Floyd死於窒息
明尼蘇達州Hennepin郡驗屍官指George Floyd死於心肺停止，死亡方式判斷為他殺

George Floyd, the Minnesota man who died after an officer arresting him pressed his knee onto his neck, died by homicide, according to the results of two autopsies released on Monday — one by the county medical examiner and the other by independent pathologists commissioned by Floyd's family. But the two autopsy reports differed on exactly how the man died.

Dr. Allecia Wilson, one of the pathologists who conducted the independent autopsy, said Monday afternoon that Floyd died as a result of mechanical asphyxiation.

But the report released later Monday by the Hennepin County Medical Examiner's office said Floyd died of "cardiopulmonary arrest complicating law enforcement subdual, restraint and neck compression." The manner of death was ruled homicide, but the office noted that "is not a legal determination of culpability or intent." A preliminary autopsy report cited earlier by prosecutors said the county medical examiner's review "revealed no physical findings that support a diagnosis of traumatic asphyxia or strangulation."

Floyd's death has led to widespread outrage, protests and unrest across the nation. The Minneapolis officer seen kneeling on Floyd's neck, Derek Chauvin, was charged last week with third-degree murder and second-degree manslaughter.

The independent autopsy was conducted by Wilson and Dr. Michael Baden. Baden is the former chief medical examiner of New York City, and was also hired in 2014 to conduct the autopsy of Eric Garner, a black man who died when an NYPD officer used a banned chokehold during his arrest. Both Garner and Floyd pleaded with officers that they couldn't breathe before their deaths seen on disturbing videos, and "I can't breathe" has become a rallying cry among those protesting police brutality.

CBS News

屌，仆街美國政府
好撚黑暗

不過窒息都有機會誘發心臟病，Asphyxia-induced cardiac arrest

起碼有得追究 唉香港食屎

追d乜？年年都有黑人被黑警殺，賠返條命？

你望下香港先啦，連停職都無

仲要升官發財

咁咪可能因為個死因會打到上聯綁法院？

咁大爭議 最好對薄公堂 或者搵多個有權威既驗

黑警

大陸獨立驗屍都唔撚比你驗呀 人死即刻搶屍

唔夠你黑暗呀仆街三毛
香港d屍秒速火化
連搵獨立驗屍官都唔得呀
唔撚記得呀

三毛死全族呀冚家鏟三毛
咁撚早起身
今晚全族長眠啦屌你老味

驗屍報告唔肯定有冇得appeal
而家告三級謀殺(誤殺)仲係州嘅管轄範圍

搵得獨立驗一定係相反

官方報告雖然有講執法時嘅制服行為，但始終冇講窒息問題
Video入面睇到George Floyd有投訴抖唔到氣

全世界都好黑暗, 你呢一世都唔好離開終國呀仆街三毛

兩份報告嘅死亡方式都係他殺？

咁有冇可能可以喺聯邦法庭嗰部分判佢死刑？

正想講

講美國黑暗又關香港事 你前設係人地用緊香港同美國比較定心態係唔好激嬲共和黨

講美國黑暗就成堆無腦奶鞋底狗沖出黎話支那同香港仲衰點點點，自己諗下個邏輯啦柒頭

yes I think so

三級謀殺好似最多判25年

可能你係反諷假膠
但又搵更冇道德既case 去justify/合理化 冇道德既case 呢個logic 真係唔應該promote

係，中國無道德，所以美國做乜都啱